聖誕要陪家人返大陸

如題

p牌唔知推唔推得喐

扮病

自推

整唔見你自己張回鄉證囉

唔見回鄉證啦，免麻煩
.
By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

小心上咗去落唔返嚟

join camp

羅湖過關一定無事, 除非去大陸

高危就一定唔好去 無咩野就一定要清手機

咁你剪爛咗未

原本學校有camp, 就係因為個 家庭旅行搞到我冇得去

無證咪去唔到

其而家唔查

去發夢
禮賓府
狗署狗宿

即係用閹機

講咁撚多完來卡都唔夠膽剪

緊係啦 早兩個月咪話坐地鐵啲安檢都check手機

留名

畀人收埋咗點剪

唔去會殺左你?

剪身份證

心靈上折磨我
今次真係最後喇
一回程返到嚟過咗境就即刻整爛張卡
其實過去講咗好多次唔想去
由中一折磨到我大學
成鬼日都搞啲濕滯大陸旅行團
話係老人家腳唔好所以一定只能去大陸
我喊咗好耐 四五日都有啦
但屋企人冇動搖過
仲話如果我唔跟佢哋去 就唔畀我去grad trip
冇錯我中學仲未去grad trip
你估下原因

咪就係因為我上年唔撚去囉

為左個grad trip去送中

問題佢哋收埋咗我張卡 冇得唔去 自己仲要好濕滯咁樣因為屋企冇房瞓所以去咗老人家屋企瞓
所以徵求方法 希望自己唔會因此而被送中

將d重要相放上cloud 然後logout
電話就del哂果堆相 但一定要有近期相
佢查你時見到你用閹機會起疑

查完冇事就會放行

明解了謝謝

Molamola

返你老母 係去呀
剪左卡咪唔撚洗去

篤屋企人灰

然後同佢地講佢地已經係 中蝈嘅watch list

送多句 "後果自負"

認真: 用第二部機， 入少少資料， 扮港豬

都話張卡唔喺我度囉
以過往嘅經驗 應該係過關嗰陣時會畀我 過完之後即刻收返
同埋最重要嘅係
其實回鄉證唔記得咗帶 係可以喺關口嗰邊即場搞
過往試過 然後因為呢招失敗咗

身分證唔記得帶？

華為機已準備就緒

你咁後生 咪話我惡毒
實捉你
而家咩年代點解仲會去
你有自由

我都係咁同我老豆講 但佢拍曬心口同我講話最近返過去好多次見到冇事 同埋話我哋成家人咁樣去有大有細唔會就係捉我一個
話我諗太多

死都唔出門口 佢地會綁你出去

你仲有身份證

1.清資料/翻大陸用另一部手機
2.有無買VPN？免費VPN好毒，如果翻大陸千奇唔好用免費VPN翻墻/唔好係大陸睇佢地所謂的敏感資料。
3.過關唔好著全身黑&戴口罩
4.內地的人提到香港，你唔洗認真去答。聽過就算，唔好深入解釋。（價值觀係由長時間周圍的環境同自己的經歷形成的，深藍果D同佢地解釋只係浪費口水。有D人好似理解，但一直係國內始終視野有限，唔會因為你一兩句而改變。）

好似係喎
好似仲喺我隔離咋喎
咪住 等我查下嗰邊有冇得即時補領身份證
唔係就會好似上次畀我整爛咗嘅回鄉證一樣下場

咁大個人可以逼？
企硬唔去囉

過往一直用免費vpn

唔小心剪左張回鄉證

免費VPN 90%以上都係中資公司，用左毒過唔用。
你挽D手足一起合資買個VPN算。如果唔想買，忍一忍，翻大陸果幾日同香港的消息隔絕算。

啫係大陸仔

幫你老豆入返幾張遊行相
整幾張文宣
相信佢今世都會改過做人

帶第二部手機

成個人唔見左，點迫你

我無回鄉卡

搵間M記訓幾日算啦

佢咪就係成部手機都係遊行文宣相 跟住拎住部機點行點過冇公安check佢囉， 所以成日鬧我連登睇太多

利申，父母淺黃 ，老人家藍到變黑咗， 所以老人家堅持想返大陸 而父母冇得抵抗， 唯有迫住我哋都要去

準備定身後事啦唔洗講咁多

一係返，換電話返

唔返，乜柒理由都得啦，你求奇send啲新聞直接話專捉後生仔審48個鐘、返工、病

補充
係我父母覺得成日 出入大陸有冇公安搜佢哋手機 跟住話見到其他年青人都係掂行掂過 所以鬧我 睇連登睇大多所以驚

唔返咪唔返囉連自己做決定嘅勇氣都冇，大個仔啦，自己比返少少主見得唔得呀，唔講仲以為你係小學生，正一裙腳仔

舊橋，但好有用。

要佢幫你出過部新手機同卡囉.否則全家入營起碼十四日.

咁睇黎要樓主以身犯險
令到佢地覺醒

約撚左人離家出走 買張機票仲撚好啦

咁大個人你死都唔去佢地唔通綁你去咩

買部新電話唔慳得

食海底撈

其實而家唔知係咪冇查㗎啦
都會有啲人企係個關口度望
但係唔係好似之前咁見你後生就會捉過去
你正正常常咁行過佢係唔會理你囉
那當然啦會唔會突然間有轉變就唔知

唔帶身分證
跌咗身分證

一定要用閹機
佢唔查你由自可
查你嘅時候見到入邊啲嘢咁你即係死都唔得點啦

主動送中

諗住召喚返六年用過嘅小米
再唔係有部華為
唔使買咗部新電話嘅 ，最多格式化啫

就係好想知呢點

另外一部電話就必須㗎啦

有冇比狗抄過牌？

返到黎既開個POST報平安!!

冇

其實，認真，去嗰陣係咪剷咗連登比較好

手機比阿婆

其實認真，去grad trip關你屋企人咩事

之前九月嘅時候就係入去大陸關就唔查
出返嚟香港就見你後生捉過去
都有禮貌嘅（起碼好過香港啲popo先啦）
講廣東話話安全檢查要望吓你袋入邊啲嘢跟住會問你入邊係啲乜
你直情可以唔答佢打開俾佢睇俾佢自己喺度睇
咁佢其實都係咁以望下就算（當然前提你入邊唔好有啲奇怪嘢啦）
跟住就會叫你OK啊你可以走

依家出就冇囉。
會有啲人企係個出境過關口度（臨過關用e道個位）
但係其實佢哋又冇乜特別嘅舉動
可以俾你參考吓嘅
但個人建議去中國另外要準備一部電話會安全好多
記住本身自己部電話千祈唔好帶

都係啦會唔會突然間有人見到呢啲回覆就收緊返
係唔知嘅

咁你風險冇咁大，一定要去嘅話用第二部乾淨嘅手機，相簿入返幾張j圖

藍屍會影你相放上大陸 附近經過都中招

咩叫無得唔返
紅白二事就話

係真係無乜人捉，之前做嘢返過

係年青人都係咁?

有時自己要企硬d，大個仔啦
grad trip定生命重要
好易揀啫

認真答，至少換部電話同卡先上去，但都避免唔到巳經被點相

你個人唔郁你慌佢地會抬你出境咩
根本就唔夠定力

比狗抄個牌就恭喜你

有冇搞撚錯，樓主幾大？冇自主能力？任家人擺佈？

實比你細

問題係我而家一定要去
所以想問下有冇自保嘅方法

拿拿林book張機票飛去第二度先

乜野叫無得唔去 一定要去
你賴死唔去剪埋卡 唔通佢抬你去？定係會殺左你
大個喇 唔係所有野都要聽屋企人講

RIP

屌樓主幾多歲
仲要問屋企人俾唔俾去grad trip
都唔討論送唔送中既問題
你話你中學冇去到grad trip, 即係起碼大學生啦，年紀都唔細啦，點解一D自主能力都冇？

去咪去囉，自己唔好亂消費，再試下輸出革命
貼下貼紙，都ok 啊

剪啦撚樣

帶部 clean phone 去

手機最好安裝微博微信最安全
Whatsapp 安唔安裝都無所謂

最好擺個人生活照少少

應該萬無一失

點樣唔比去 唔比錢你去？自己儲下錢照去囉
再唔係咪呃住先到時出黎做野比多d家用
果日咋病又得
咁大個人邊迫到你

有冇比人抄過證

詐病

媽咪唔想我出去遊行 唔出得呀
如果唔係就xxx

講到尾其實你都唔係真係咁鐘意香港 想抗爭

咁嘅時世仲返大陸

唔返

老人家年事已高,真係除咗大陸邊度都去唔到, 仲要講到明如幫我哋唔陪佢去, 佢就搵工人陪佢去, 阿爸阿媽冇計唯有跟住一齊上去大陸

跟住老人家最大心願就係同啲孫一齊去旅行, 所以冇辦法我都一定跟住,

打算錢都唔帶啦 全程黑面

儲到錢，夠錢

剪回鄉証 命仔緊要 不上中國

畀人收埋咗囉 而家係睇緊點樣整爛張身份證

最驚係成個contact list 佢拎晒累全村人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

好方法

剪撚左佢啦
咁大個人仲要聽老豆老母老點

拎部黃到出汁電話直接過關 捉到你供埋你家人出黎 咁以後都唔駛出

去就同送自己中一樣 唔好話咩屋企人逼一定要去 係佢面前剪撚左張回鄉證同佢講一世都唔會去支那 自己條命自己保 到時你做左沉屍祼屍你覺得你屋企人會care會為你攞返公道？

唔好帶手機去

讀到去大學都咁唔自主

話要去返工咪得囉

小米已經整裝待發, 仲有部華為喺隔離
, 諗住如果佢真係問我嘢, 第一時間就問佢係咪用華為先, 佢答唔係, 我就話我自己畀佢更愛國

反轉頭鬧返佢哋做乜唔要華為 同小米

過關不止要用回鄉證, 少左某張證會出不到香港境

好想知樓豬幾歲
你唔去唔通你屋企人會捉你上洗頭艇?

大家我張回鄉證唔喺手， 過關嗰陣父母先會畀返我 ，過完之後又會收返。
同埋如果回鄉證唔見咗可以即場補領， 所以大家唔好再叫我剪爛回鄉證啦
同埋求大家唔好插我 我知我冇自主能力控制呢件事， 所以想 集思廣益睇下有冇方法 可以上大陸唔會 慘被送中

應該比你細

你有冇比人落過CHARGE?
冇既話其實好安全

咁大個人自己諗下
上到去冇人保到你
你失蹤一日好過客死異鄉

真絲 話來野 ，唔想周圍走，搵廁所會好麻煩

落乜ORDER, 唔去唔通綁你上去?

手足,永別

咁你咪收埋你自己

話俾佢哋聽，俾popo抄過牌，過關可能冚家拉，問佢哋有心理準備未？

我上個月有重要事返去，被公安捉入黑房

咁大個人仲冇自主決定呢D雞毛蒜皮既野
前面已經有人講過扮病已經得,到時真係綁你去咩
你呢D真係自己送中,真係有事唔好怪其他人

反抗啦
咁大個仔仲唔反抗咁要捱到幾時
如果你之前去shopping 行街唔衛生無戴罩
AI 人面偵測 一過關就detect到你
小心

垃圾

當日岀發前剪卡挽失蹤

有手有腳都逼到你？你前一晚去租間酒店瞓一晚，第二日再返去都得啦
又話剪回鄉證，係剪就手起刀落唔好等，剪咗就一了百了

你up 乜
過關唔係上大陸唔通上太空啊

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

無事啦 使乜換手機 大驚小怪

過香港關開始叫口號

但如果有入境狗直接送你中就

喊係解決唔到問題，剪左卡仲有問題先再出post

唔見回鄉證

唔係想插你，但你父母逼到你返第一次就可以逼到你第二次第三次依家你唔企硬就盞搞囉，俾得你今次冇事，你點知你之後再上去會唔會俾人送中

同埋睇落你可能只係成年冇耐，但都已經好大個人啦，唔係一句知道自己冇自主能力就可以令你繼續裙腳仔咁淨係識聽父母話，話唔俾你去Grad trip你就唔去自己諗清楚啦

自己玩失蹤先咯死蠢

上個禮拜同女女過關果陣我開大 佢話同關口啲公安吹左陣水 話呢排好忙成日要遊行唔得閒北上食野 公安仲問幾時先落得黎買野 好似好危險咁 你18歲女女好人好者邊會搞你 放心返啦

Pin呢個啦樓主，幾大個人呀？唔翻大陸咪唔翻囉，去邊咪去邊，仲成個裙腳仔咁on9

係真唔係呀
有冇事呀

咁。。。gg了
之前同父母行街街 跟住佢哋話唔準帶口罩 ， 因為屋企人驚蒙面法 ，重要我一帶佢哋揼走咗 我個口罩
最後有一日冇口罩係街上行街街

屌你，你條命緊要啲定屋企人緊要啲。返乜撚嘢大陸？死都唔好去。

好彩帶了新電話番去，搜了書包同電話，問了幾句就俾我過關

買部二手6s帶上去 清社交媒體紀錄
你喺連登問班人只會叫你企硬 但係企硬之後帶來嘅家庭不和就唔關佢地事 末有經濟同獨立能力前反抗條春咩樓豬試下dl堆大陸app扮親中後生藍絲

佢哋收咗你張卡 卡唔係你手 咁你點返去轉下個腦得唔得 咁大個人俾父母食住

唔好咁廢得唔得叫你男朋友保你啦屌
俾著我 一巴車過去啦逼乜鳩嘢 講笑😂不過如果我女朋友咁樣嘅我一定保佢 唔去咪唔去 最多嚟我度訓 再唔係咪租酒店俾佢

其實whatsapp 要唔要del埋比較好, del咗又好似好怪， 唔del又會畀佢睇到少少

樓主想死咪照上

佢哋收咗我張卡到時畀嘛

比較想知你點知我係絲

出走no show 咪得

好難相信有巴打會咁渣同埋你講嘢口吻似女仔

唔去咪唔去囉 唔通綁你上去咩
樓主未成年定點

咁咪係囉。。。一到手就剪畫公仔唔畫出腸都要俾絲打你串我

delete 見到少少你都會仆街 支共唔會睇你多定少 有就係嗰啲人㗎啦 係嗰啲人就要郁你 咁你話del唔del

喺公安面前剪爛張卡有啲串喎

家庭已不和 但係我青春多的是 最後一定係佢哋撩返我 唔撩咪罷就 有咩所謂

自己講完唔做，同蚛蟈口交部有咩分別？
剪左再講

去到先俾嘅咩其實唔出門口咪得 又綁你唔住
再唔係搵個依靠得過嘅人幫下你手諗辦法

扮應承，當日即剪卡

真真 去到關口先畀
同埋如果我夠唔俾面去， 返到嚟有咩後果 ，我承擔唔起

睇晒成個post我都睇唔明點解你一定要去
當佢哋唔理你感受時 你喊幾耐都冇用架啦
而我又唔明佢哋唔理你感受時點解你又要理佢哋感受?
點樣可以逼到一個成年人山長水遠又過關又剩吖
逼? 最後咪又係你自願
你唔想 就話唔想 然後直接唔討論態度強硬
佢可以點?
你都連續7年話唔想 其實好多方法可以解決
比如提議加多少少錢/你下次出大份 成家一齊去台灣 之類
佢話要一家人去旅行丫嘛? 唔去大陸根本冇衝突
去台灣都係唔撚使行 唔撚使講咁撚多廢話
所有嘢都係你自己決定 你決定你自己軟弱 冇人幫到你

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

我前幾日去羅湖過關，結果比人捉人房
最後被拒入境，同行既都攞證件被mark名
6月後無去過大陸，發夢都無比人抄過牌，完全唔知咩事

有冇去過示威 有冇俾影過大頭
一家大小唔代表安全

有咩後果

樓主幾歲？ 小學畢業未？ 咁都拒絕唔到？ 搞左成大半年反送中 自己要送中都冇計

我軟弱我知
但老人家年事已高 又唔搭得船又唔搭得飛機 佢又想返大陸，唯有陪
我有提議過去台灣呀， 但老人家唔想去
連長洲都唔想去
我已經提議咗好多地方
父母怕熱唔肯去星加坡， 佢哋又唔想去越南泰國 或者馬來西亞
日本團實在太貴佢哋唔制

冇下次 ，因為今次我迫佢哋簽咗紙 ，發誓以後唔使再去旅行

最重要係呢排父母心情差， 老人家身體又弱咗
今次再唔同佢出去就呢世都 冇機會

最後感謝你睇曬成個post

我阿媽 都仲未拒絕到我阿婆 返大陸啦
何況我

你阿媽渣 咁你咪叻過你阿媽得唔得

或者其實咁講，俾人捉去扣幾個鐘可能係好事，你以後大條道理不用去了

返者死全家

Del敏感對話
如果你同a淨係講飲飲食食就keep住 同b有講政治野就成個chat del咗佢

既然樓主咁想完成老人家心願
唯有建議樓主由而家開始減肥操 fit
第日條裸屍上鏡 d

咁剪身分證
利申十年冇返過大陸唔知洗唔洗用

你可以咁嘅
A 前1日食過期乳酪 好快見效
B 前1日去食隔夜嘅豆腐 ，包痾足你4日
C 學我咁 同親屬變得疏離，我已經連續5年無去過屋企做冬

剪歡樂卡
返唔到

剪卡啦
剪完你屋企人點迫都迫唔到你返大陸

風頭火勢你屋企人都要迫你上大陸
佢地真係唔識do架喎

懵撚， 翻大陸除左要回鄉證仲要身份證

我都有諗過，我係自動過關scan唔到我個樣之後先比人的入房

點逼 咁大個人唔通抬你返去咩

如果你阿媽撐警做藍絲你又會跟住做？ 失敗者就鍾意搵藉口 你都係照返大陸啦 最好比班公安查下你 你先會知驚同後悔

咁大個仔都做唔到決定，無L用🙂👋

寫定遺書，交俾父母，係佢地手機放定哂D片，有咩事攬炒

其實揾兩日失踪，再話俾佢地聽你迷失48小時，我唔信佢地仲揾你上去，除非。。咁你認命啦

仲有係，張身份證點爛都好，唔好完全斷裂，唔係香港關都過唔到

剪撚咗張支那卡佢啦

你都過左18歲 離開屋企都得啦 邊有得迫
學下獨立自主

去啦，下世小心啲

有諗過整爛佢 但係新嗰張聽落仲恐怖過舊嗰張
考慮緊

斷裂只係過關出問題，其他野應該冇問題。我都係之前過關條條fing，個關員叫我用膠紙痴好佢，只要唔分體都可以過關

新個張咪戴套，唔會遲D會出戴套法唔俾戴套掛

大家我買一個護身符
相信我之後會好平安

好想要

10歲以下咩
仲屋企人叫乜做乜

幾多歲呀仲逼到

屌 同你個情況一樣 新年要上去大陸 樓主依家點？

返返嚟香港
托護身符嘅福